手足巴絲,你地有時間做文宣整牆,不如落街順手攞份免費報紙

乜柒大公文匯頭條,基本上係免費派99%都係党報,拎咗佢掉去回收箱

老豆今日拎咗份香港仔報返嚟,內容都係幫党

幾好波
幫手整下文宣等多啲人知

打風落雨成日拎嚟返公司Zip鞋吸濕，吸完成Pat嘢就掉咗佢